求鬚刨推介

想買個鬚刨比男朋友
但市面上有好多唔同設計，價位又好唔同
睇過有巴打話買Barun牌9系就無敵
但岩岩落豐澤問，個sales又叫我揀Philips因為佢係3個旋轉頭無咁傷面
事關我男朋友用開剃鬚刀，成日剃到塊面傷哂紅哂變生瘡
所以今次想買個好d嘅鬚刨比佢

佢唔係好多鬚，係d皮膚易紅易敏感易傷
求各位推介應該買咩款／咩設計
Budget無咩所謂
最緊要好用

Miniso 電動鬚刨

認真我都想知

咁呢個係佢皮膚問題喎
唔關鬚刨事
搵下用邊隻鬚後水好過喇

Barun9系水貨

佢咁懶實唔會搽..
有無話邊隻頭/設計係咁咁刺激皮膚

用開刀就唔會慣用刨
刀係乾淨好多既

唔貼就唔乾淨 貼就一定多數都少少紅